點解冇人扮藍絲

咁多生意佬扮黃
點解冇人扮藍 帶班藍絲風向
邊度有得收舊口罩😷